啱啱等左三個字巴士 俾廢老打尖

啱啱等左三個字巴士 俾廢老打尖
我排第一 後面大概廿人
四五個廢老唔知係邊衝出黎 想打尖
我專登俾一個廢老打尖 跟住用走位卡住後面嗰班廢老

成功打尖個廢老啪八達通時 我專登由後面踩住佢隻鞋
佢爭D仆街 側身望我 我睥住佢
佢一臉呆滯 等我啪完八達通坐低 佢仲棟係到

最終幻想？

真人真事

負皮嗰個係俾我踩低嗰廢老？

如果直接踩死佢比2個正評

sor 踢開衛生波

其實有冇人知d廢老係邊樹彈出黎
次次班廢老打尖好似係異次元穿越過黎 突然之間出現

禁少陣電話應該睇到

做埋D陰濕野有咩用... 俾人恰到上心口都唔直接出聲

之前去7仔買野俾廢老打尖買報紙, 直接行去屌佢, 呀叔排隊啦, 之後撞開佢
個廢老仲係到想扮傻仔

大快人心